有無方法令部電腦無咁嘈

4-5年前電腦 依家就算無打機都好嘈
點先可以令佢靜啲？

係風扇嘈未換個個靜啲囉

最直接唔開咪得囉

熄聲咪得

有無推介

機箱型號?
闊度幾多?

好耐買落 唔記得左型號
眼睇應該依個

闊度係指風扇？

砌過啦

笑左

唔好意思，imac 靜到等如無開一樣

熄左個fan

好威喎

唔通我有imac又要話比你知咩

咩spec啊講嚟羨慕下

又imac打機 ?

8年機，到而家仲係好靜

好心你啦imac就縮番埋老母個閪入面啦 spec都味撚識睇啦屌你老母 用左八年好心就咪講出嚟啦 用咁撚耐係咪冇錢換機啊？加陣人地就問點樣令部機唔好嘈，你就一句用imac，生活態度？好威威好疊馬？八年前，八年前，屌你老母拎番去屋企玩彈珠台打飛機啦

Thx

笑到噴水

Imac垃圾配置只可以用黎上下網玩下國際象棋根本唔會發熱風扇唔轉當然唔嘈，即使你強行玩game未發熱風扇都未開始轉恆部imac已經行唔掂死左機，當然冇乜聲。

正題，樓主電腦可以試下將cpu風扇轉個塔式散熱然後自己換個靜音風扇，建議可以買cooler master 隻212然後換隻corsair ml120去應該會解決cpu風扇音量問題，之後顯示卡還掂咁多年順便升級埋，可以考慮換市面上一體水冷顯示卡，通常配120mm水冷排，再換個120mm 靜音風扇去，到最後用ssd全面取代hdd再跟手拆埋個dvd佢，應該可能靜過部垃圾imac,不過好煩同幾貴下

聽落都幾煩 依幾日先換左cpu風扇先
用緊張GTX660 遲下會砌新機所以平平地細執
唔該巴打

認真唔好搞，砌過部

可以搞好撚耐都唔知噪音來源

慢慢聽邊忽嘈都得 有時hdd撞到都會💏